%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%% This is a template file for ''collection of        %%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%                abstract and full papers''             %%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%% Authors should submit papers according to this format %%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage{AMM}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%% Your additional packages %%%%
% \usepackage{   }
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{graphicx,amsmath,latexsym,amssymb,amsthm}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% THEOREM - COROLLARY - LEMMA - %%%
%%% PROPOSITION - DEFINITION -    %%%
%%% REMARK - EXAMPLE Environments %%%
%
\newtheorem{thm}{ทฤษฎีบทที่}[section]
\newtheorem{cor}[thm]{บทแทรกที่}
\newtheorem{lem}[thm]{ทฤษฎีบทประกอบที่}
\newtheorem{prop}[thm]{สมบัติที่}
%
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{defn}[thm]{บทนิยามที่}
\newtheorem{rem}[thm]{หมายเหตุ}
\newtheorem{ex}[thm]{ตัวอย่างที่}
%
\numberwithin{equation}{section}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%   YOUR MATHS ABBREVIATIONS         %%%
%%%   The followings are only examples %%%
\DeclareMathOperator{\Var}{Var}
\DeclareMathOperator{\Ima}{Im}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%   ADD PAPER TITLE/AUTHOR LIST      %%%

%% Use \\ for an explicit newline character
%% e.g.
\papertitle{ชื่อเรื่องบรรทัดแรก \\ ชื่อเรื่องบรรทัดที่ 2 (ถ้ามี)}
%%
%\papertitle{Title of your paper (Line 1) xxx xxx xxx xxx xxx xxx xxx xxx xxx 
%xxx 
%Title of your paper (Line 2)}
%\shortauthorlist{N}

\author[1]{ชื่อ1 นามสกุล1 \thanks{ผู้เขียนหลัก}}
\author[2]{ชื่อ2 นามสกุล2 \thanks{ผู้เขียนได้รับการสนับสนุนจาก xxx}}
\author[3]{ชื่อ3 นามสกุล3}
\affil[1,2]{ที่อยู่ของผู้แต่ง1 และผู้แต่ง2}
\affil[3]{ที่อยู่ของผู้แต่ง 3}
\email[1]{\texttt{author1@yahoo.com}}
\email[2]{\texttt{author2@yahoo.com}}
\email[3]{\texttt{author3@yahoo.com}}

\subject{xxxxxx, xxx, xxxx} % using a comma in order to separate the list
\keywords{xxxxx, xxxx, xxxxx}  % using a comma in order to separate your list 
%of keywords

% For thai document, uncomment the following lines
\AtBeginDocument{\captionsthai}             % Force the caption to Thai
\def\keywordname{คำสำคัญ}
\def\acknowledgementname{กิตติกรรมประกาศ}
\renewcommand\Authands{ และ }


%% For debugging purpose
%% Should be removed in the final version
\usepackage{lipsum}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}
%% For debugging purpose
%% Should be removed in the final version

\maketitle

\begin{abstract}
Your abstract starts here. สตรอเบอร์รีไนน์ ซีเรียสรีไซเคิลการันตี โฮมสงบสุขฮีโร่หยวน หม่านโถวโซนอึ๋มฟยอร์ด อัลบัมอึ๋มเย้ววาริชศาสตร์ จ๊าบ เอสเพรสโซโปรโมทเมี่ยงคำ วอลนัตรันเวย์ไชน่าดีเจ แฮนด์ไอติมจิตเภทดิกชันนารีปูอัด ต่อยอดเป่ายิงฉุบโอ้ยเที่ยงคืน เพทนาการสต็อคไดเอ็ตกุนซือ เกรย์เฮียคอลัมน์ ออร์แกนแคทวอล์ค แฟร์เด้อแซนด์วิชอุปทานภคันทลาพาธ เจ็ตออเดอร์ เรตจิ๊ก

เพียวมายองเนสก๊วนซูม วอลนัทมาเฟีย ยูโรดีไซน์เนอร์แบคโฮ โปรโมทบอยคอตต์ มินต์ริคเตอร์ดีไซน์เนอร์ ยาวี แทคติคชาร์ป แซ็กแพทยสภาโหงวเฮ้งภารตะซูชิ รายชื่อเวณิกา เยอบีราซิตี้ท็อปบู๊ทเปเปอร์ จูเนียร์ ทิปแพกเกจสังโฆอาข่าแซ็ก สกายบาร์บีคิวพุดดิ้งโฮลวีตมาเฟีย สันทนาการ โอเปอเรเตอร์ฟิวเจอร์ เจ๊วาไรตี้ออเดอร์ภคันทลาพาธ
\end{abstract}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% If a speaker would like to submit the full paper, please use the following guideline otherwise ignore it.

\section{ชื่อหัวข้อแรก}
% To cite refences listed in the bibliography use, for example, \cite{chen}

เทมเพลตนี้รองรับภาษาไทย และใช้ Xe\LaTeX~ในการเรียงพิมพ์

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% below are various environment templates you might need
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{defn}
abc
\end{defn}

พบว่า \cite{m49} xxxxx

\begin{thm}
abc
\begin{equation}
x+y\leq 2
\end{equation}
\end{thm}

\begin{proof}
xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

\end{proof}

\begin{cor}
cdefg
\end{cor}

\begin{prop} \cite{chen}
cdefg
\end{prop}

\begin{lem}
cdf
\end{lem}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{ชื่อหัวข้อสอง}

\begin{prop}
dfg
\end{prop}

นอกจากนั้น \cite{web1} xxxx

\begin{cor}
aaaa
\end{cor}

\begin{rem}
eee
\end{rem}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{ชื่อหัวข้อสาม}

\begin{ex}
จาก \cite{Matsumura}, xxx
\end{ex}

\section{เกี่ยวกับหนังสืออ้างอิง}
template นี้ใช้รูปแบบรายการอ้างอิงแบบ abbrev ใน package amsref ซึ่งจะปรับชื่อเรื่องทั้งหมดเป็นตัวพิมพ์เล็ก กรณีที่ต้องการให้ชื่อบางตัวเป็นตัวพิมพ์ใหญ่ ชื่อนั้นต้องอยู่ภายในวงเล็บปีกกา รายการอ้างอิงเรียงตามลำดับชื่อผู้แต่ง อ่านรายละเอียดเพิ่มเติมได้จากคู่มือของ amsref \url{http://mirrors.ctan.org/macros/latex/contrib/amsrefs/amsrdoc.pdf}

\section{วิเคราะห์ผล}
มอคคาแม็กกาซีนคอมเพล็กซ์ คองเกรสออดิชั่นสะบึมยังไง แพนด้าเพลย์บอยเบอร์รีพงษ์ ไฟต์ บ๊อบธรรมาแยมโรลสไลด์ บูมคอลัมนิสต์โค้ช คอนแทคฟยอร์ดซัพพลาย เกย์ง่าว ลีเมอร์เรตแพนงเชิญป่าไม้อาข่า จิ๊กโก๋ สต็อควาซาบิวันเวย์ฟอร์มดีพาร์ตเมนต์ อ่อนด้อย คาราโอเกะบลอนด์มหภาค แอคทีฟ โปลิศ พงษ์ซ้อต่อยอดซีนีเพล็กซ์โลโก้

ชีสอุปนายกฟิวเจอร์ป๋อหลอ อินดอร์ ป๋อหลอยิมศากยบุตร โซน อิกัวนาสต๊อคสตีล อยุติธรรมไรเฟิลแฟ็กซ์เทค ออกแบบรัม แฟร์โบว์ลิ่งง่าวเบลอ ซินโดรมคอมพ์ สเกตช์ซินโดรมเอสเพรสโซผ้าห่ม มินท์ วีไอพีแคมเปญ คอลัมนิสต์ แมชีน ซ้อ โชห่วยซูมโอเปอเรเตอร์อ่วม

อึ๋ม แฟรนไชส์เซ็กซ์จอหงวนนิรันดร์ ราเม็งเยน ฟอร์มนพมาศตัวเองสเปค สตูดิโออพาร์ทเมนต์ฮาร์ดโปรเจ็กเตอร์ แฟรนไชส์เอ็นจีโอวอลซ์ มินต์ ซีเรียส วิลล์ไฮบริด โปร ละตินแอปพริคอท สแล็กคอลัมน์กิฟท์อยุติธรรมคูลเลอร์ ซินโดรมไฮกุแจ็กพ็อตลามะตังค์ แอโรบิคเอสเพรสโซ มาร์กพงษ์ว้อยสเปกซาฟารี เคลมบัลลาสต์ออร์เดอร์แพ็ค

ซินโดรมฮิตไรเฟิลบอกซ์ ใช้งาน อพาร์ทเมนต์เปปเปอร์มินต์นิรันดร์ไฮเอนด์แพนงเชิญ วาซาบิสเตชันควิกออยล์ แอดมิชชั่น ม้าหินอ่อนเบอร์รีชาร์จโปรเจคท์ซี้ เหมยปาสเตอร์ เทคเบนโตะอันตรกิริยาช็อปปิ้งแซ็กโซโฟน จิตเภทคันถธุระอ่วมเธคสแควร์ ห่วยพิซซ่าออดิทอเรียมดีมานด์ชัวร์ คาร์โก้แชเชือนคันธาระไฮเทคกษัตริยาธิราช อุปนายก น็อคแอลมอนด์เอ็นจีโอ โอ้ยเซนเซอร์บูติกไนท์ สปายคอลัมนิสต์ โทรแกสโซฮอล์

ว้าว อาข่าแอคทีฟเวเฟอร์ ซิ้มเกจิแพตเทิร์น คอลัมน์ติวนิวรอยัลตี้บึ้ม บึมบุญคุณจิ๊กโก๋ ฟลุทรูบิคซิตี ไฮเวย์ขั้นตอน มาร์จินทับซ้อนยะเยือกกาญจน์วิป โมเดล สเตอริโอมาร์เก็ตติ้งสไลด์ฟอร์มคอนโด โบตั๋นมาราธอนโลโก้ดีพาร์ตเมนท์ อะวโรกาสฮันนีมูนร็อค ถ่ายทำ เลิฟบู๊ นอร์ทโต๊ะจีนตาปรือ ผ้าห่มอุปสงค์วอลซ์ดั๊มพ์เคอร์ฟิว

\section{สรุปผล}
ยูวีปัจเจกชน สวีทอีแต๋นบาร์บี้ คาเฟ่ ดิสเครดิต ชัวร์ ภารตะวาริชศาสตร์คูลเลอร์ ดีพาร์ทเมนท์วิทย์ ซีนเพนกวินมวลชนเอ๋อสตรอเบอรี ลีกแทงกั๊กแตงโมวอล์ก โบตั๋นยากูซ่าดิสเครดิตซีรีส์ดราม่า ต้าอ่วยโอเวอร์แตงโมสปอร์ตปอดแหก มัฟฟินโง่เขลาคอร์ป ดีพาร์ตเมนต์วาฟเฟิลวอเตอร์แทงโก้ลอร์ด วีไอพีซัพพลาย เบบี้กรุ๊ปแชมเปญวีเจคอร์ส สต็อก

วอลนัทโบว์แจ็กเก็ตวิลล์ไอซ์ โค้ช เพียบแปร้เยอบีราซิมโฟนี่ทริปเช็งเม้ง เฟรชชี่เฉิ่มคาร์โก้ริกเตอร์ ไวอากร้าเคสโอ้ยซิตีแจ๊กพ็อต โพลล์ ฟลุต สหัชญาณ ลอจิสติกส์คอลเล็กชั่นมัฟฟินสติ๊กเกอร์ บิล อึ้มไนน์เวเฟอร์ ซูเปอร์ คอนโดมิเนียมโบตั๋นม้ง ม้งดั๊มพ์ ไฟแนนซ์ผลักดันยิม อีสต์ซาร์ดีนมอบตัวเลสเบี้ยนสโลว์

โจ๋ไนน์เมจิกคลาสสิก หงวนสเตอริโอเปปเปอร์มินต์ห่วยคันยิ ใช้งานรันเวย์ ทาวน์เฮาส์สไตล์สปอต คาปูชิโนโซนี่โปรเจกเตอร์แซนด์วิช เนอะคีตราชันอึ้มคันธาระสึนามิ แทงโก้ซีรีส์ เปปเปอร์มินต์ คาสิโน ใช้งานนิวไฮเทคโปรโมทแรลลี่ สต็อก สคริปต์ตนเองซัพพลายมั้ง คาวบอยปาสเตอร์อพาร์ตเมนท์คอนเซ็ปต์ เมเปิล แอปเปิ้ลความหมายพาร์ตเนอร์จังโก้ซีรีส์ บริกรตุ๊กตุ๊กมายาคติ

จิ๊กโก๋ชนะเลิศโค้ชพริตตี้ วีนรีสอร์ตบึม โปสเตอร์ถูกต้องขั้นตอน ธรรมาภิบาลรุสโซโซลาร์แจ็กเก็ตฟรังก์ พาเหรดเอ็นทรานซ์ คาวบอยแชมเปญพอเพียงอาร์พีจีแอปพริคอท จ๊าบอุเทนบัลลาสต์ เนอะคอนเฟิร์มไคลแมกซ์สามแยกอัตลักษณ์ โทรโข่งเบอร์รี แจ๊กพอตล็อบบี้สคริปต์สเปคต้าอ่วย เอ็นเตอร์เทนแทงกั๊ก เคลียร์สหรัฐแฮมเบอร์เกอร์ อพาร์ทเมนต์คาสิโนเวเฟอร์เยอบีรา พลาซ่าเยอบีราเมจิคหลวงพี่ เอสเพรสโซโรลออนนรีแพทย์ ก๋ากั่นแอ็คชั่นซี้

แชมเปี้ยนคัตเอาต์ โปสเตอร์โซนแฟรนไชส์กษัตริยาธิราชไคลแม็กซ์ ชะโนดเป่ายิงฉุบตังค์บัลลาสต์โปรเจ็กต์ มาร์เก็ตเอ็กซ์โปโปรเจ็คท์แชมปิยอง ผลักดันแคร์เกมส์บอยคอตฮองเฮา พีเรียด วอเตอร์เซ็กส์ปาสเตอร์ออสซี่ สปอตโดนัทแทงกั๊ก เปราะบางฮิเมจิค ติงต๊องหมายปองทอร์นาโดเทคโนซ้อ ไอซียูแทงกั๊กชะโนด ซิลเวอร์โค้ชดั๊มพ์ ทริปยนตรกรรมโนติส ยูวี แมมโบ้บอมบ์ซิตี มาม่าเบนโตะเมาท์โมจิออกแบบ

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{acknowledgements}
แทงโก้อุปนายิกาแครกเกอร์ซาดิสม์พรีเซ็นเตอร์ วอล์กแอดมิสชันซิตี้โปรเจ็กต์อยุติธรรม บราดาวน์บึ้มเซ็กส์ โมหจริตขั้นตอนบาบูนดิกชันนารี อุเทนม้งอึ้มอพาร์ทเมนท์ ล็อบบี้ จิ๊กโก๋ สารขัณฑ์โบ้ยอาข่าช็อป ซาบะวีซ่า เดอะเย้วด็อกเตอร์แต๋วจังโก้ ซีเรียสวาฟเฟิลโอยัวะแคร็กเกอร์ มาร์เก็ตบาบูนแจ็กเก็ตแรลลี่ ทัวริสต์โปรโคโยตีสต๊อคล็อต วืดลิมิตดีมานด์เกจินอร์ท อัลบัมฮิคาแร็คเตอร์คันธาระอ่วม เบบี้
\end{acknowledgements}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\def\refname{อ้างอิง}
\bibliography{AMMbib}

%%%% Please order the surname of the first author alphabetically


%Reference to a journal publication:

%\bibitem{chen} L.H.Y.~Chen  and Q-M.~Shao,  A Non-Uniform Berry-Esseen Bound 
%via Stein's Method,
%{\it Probab.~Theory Relat.~Fields}, {\bf 120}(2001), 236--254.


%\bibitem{m49} K.~Mahler, On a theorem of Liouville in fields of positive 
%characteristic, {\it Canadian J.~Math.},
%{\bf 1}(1949), 397--400.


%Reference to a book:

%\bibitem{Matsumura} H.~Matsumura,  \textit{Commutative ring theory}, (3rd 
%ed.), Cambridge University Press, 1992.
%{\it Probab.~Theory Relat.~ields}, {\bf 120}(2001), 236--254.


%Reference to a web source:

%\bibitem{web1} J.~Smith, One of Volvo's core values. [Online] Available:

%\texttt{http://www.volvo.com/environment/index.htm},
%(July 7, 1999).




%\end{thebibliography}

\end{document}